而家啲蚊好古惑 針完你一啖之後會匿埋 然後再靜靜雞走嚟針你第二啖

同你慶祝

啲女人呀

抄post

比蚊咬緊 點算

抵